[留名等鞭屍]好心Fox完左套黑鳳凰拿拿臨腰斬之後啲戲去啦

老撚實講，你個X-men系列已經大勢已去
當年最初三部曲雖然唔忠於漫畫，劇情又一般，俾漫畫撚評擊
但食住超級英雄條水，marvel個陣又未彈起，你套X-men都叫勉強成為經典
就算後尾連續爛左兩套，但某啲角色都好深入民心
Huge Jackman做狼人唔使講，根本無可能代替到
老人版X教授同磁力王，當年正到仆街嘅Jean Grey（依家變老了）
呢堆角色都拍到出晒形象，講起呢啲角色一定會諗起佢地先啦

屌那星，依家真係俾Fox拍到無得再爛
第一戰用後生版X教授同磁力王做主角講新主線，reboot忠於漫畫，劇情都唔錯又新奇
未來昔日俾你扭返橋去三部曲，本身以一套電影嚟講係好精彩
但因為呢部，X-men系列再一次變成垃圾

點解？因為拍咗天啟戰囉
成套天啟戰真係將X-men系列毀於一旦
原本苟延殘存嘅X-men系列，好辛苦先扭返一下
你都未拍穩腳，又拍返三部曲呢啲級別嘅垃圾出嚟
老撚實講，仲衰過三部曲第三集
角色又做唔起，我到依家都唔知後生鳳凰係咩樣
其他經典角色做到薯頭咁，啲形象性格完全唔出
根本新三部曲係X教援同磁力王個人前傳系列，唔係X-men系列

你連配角都煲唔起，點樣拎一個配角去當做主角去拍？？？
仲要翻炒返第三集嚟拍，你覺得一套俾你哋拍爛咗嘅故事，拎出嚟重新拍一次就會有人睇？
依家唔係講緊蜘蛛俠個隻reboot喎，你兩套黑鳳凰都係同一個世界觀，新舊時間線之分咋喎

Fox真係等收皮都似啦就算羅根同死侍都救唔返個X-men系列啦

唉，拿拿拿臨上埋套黑鳳凰，cut咗之後個套乜柒New Mutants
畀Marvel重新嚟過仲好啦
我唔敢講Marvel拍到羅根同死侍嘅水平，但至少唔會咁無新意囉
新版蜘蛛俠已經活生生例子啦雖然都成日拎嚟同舊版比較，插到飛起

我敢講一句，如果我有講錯
黑鳳凰係好似Venom咁俾人低估咗嘅，實質超級神片嘅
我都唔會去旺角裸跑

基本認同
Btw我敢講一句，如果我有講錯
黑鳳凰係好似Venom咁俾人低估咗嘅，實質超級神片嘅
我都唔會去旺角裸跑

咪幾好
X博士係咪要死多次
然後又拍day of future past

冇啦

你套X-men都叫勉強成為經典

唔係掛

個主角似三線暗星

sansa都唔識

Sophie Turner

Quote樓主做乜鳩呀

衰在cast錯人

其實係咪得我一個覺得佢好正雖然有D相殘D同皮膚差

天啟真係 不過Logan 好撚正 好驚遲啲無咗Logan 得返佢個女

reboot一個都冇得留

Lady of Winterfell都唔識

Magneto、professor x 同狼人係無可取代㗎喎

係queen of winterfell

Venom咁嘅質素都叫神片

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

Sansa正臭閪

被迪迪尼收左皮啦